唔該你班撚屌留學生自動自覺隔離14日

你班含家產趕番黎唔想隔離?

你呢班同大陸狗有乜撚野分別

唔該醒小小全撚部自我隔離咪撚出黎播毒

認同

不過循例要起起你底先

又屈我五毛?